<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" 
      xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
      xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" 
      xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
      version="2.0">
<channel>
<title>Comunidad R Hispano</title>
<link>https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post.html</link>
<atom:link href="https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description>Asociación de usuarios de R de España</description>
<generator>quarto-1.3.450</generator>
<lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2023 22:00:00 GMT</lastBuildDate>
<item>
  <title>Máster en BigData y Data Science aplicado a la Economía y Dirección de Empresas de la UNED</title>
  <dc:creator>Comunidad R-Hispano</dc:creator>
  <link>https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post/2023/septiembre_2023_16.html</link>
  <description><![CDATA[ 



<p>Máster en BigData y Data Science aplicado a la Economía y Dirección de Empresas de la UNED</p>
<p>La Facultad de Economía de UNED, uno de nuestros patrocinadores en el grupo R-madRid y en pasadas ediciones de nuestras Jornadas, ha lanzado su última edición del “Máster en BigData y Data Science aplicado a la Economía y Dirección de Empresas”. Un programa que no solo es modular, sino que también te brinda la comodidad de ser totalmente online.</p>
<p>¿Lo mejor de todo? Por ser socio de R-hispano, ¡tienes acceso a un descuento exclusivo!</p>
<p>Descubre todos los detalles y empieza tu viaje hacia la excelencia en el mundo del Big Data y Data Science aquí: https://www.masterbigdataonline.com/index.php</p>



 ]]></description>
  <category>2023</category>
  <category>Formación</category>
  <guid>https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post/2023/septiembre_2023_16.html</guid>
  <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 22:00:00 GMT</pubDate>
</item>
<item>
  <title>Curso Online – Programación y análisis de datos con R - 5ª edición, de la Universidad de Salamanca</title>
  <dc:creator>Comunidad R-Hispano</dc:creator>
  <link>https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post/2023/septiembre_2023_13.html</link>
  <description><![CDATA[ 



<p>Curso Online – Programación y análisis de datos con R - 5ª edición</p>
<p>La Universidad de Salamanca organiza un curso online de programación y análisis de datos con el software R. El objetivo de este curso es que el alumno aprenda a utilizar R para realizar el análisis de sus datos. Comenzaremos desde cero y no es necesario tener conocimientos previos de programación ni de estadística.<br>
<strong>Fechas: del 23 octubre de 2023 al 19 de abril de 2024</strong> Actividad acreditada por el departamento de Formación Permanente de la Universidad de Salamanca y por la Comision de Formación continuada de Castilla y León.</p>
<p>Información adicional e inscripciones en: https://cursoRonline.usal.es</p>



 ]]></description>
  <category>2023</category>
  <category>Formación</category>
  <guid>https://rhisp.github.io/Rhisp_web/formacion_post/2023/septiembre_2023_13.html</guid>
  <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 22:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://rhisp.github.io/Rhisp_web/images/formacion.png" medium="image" type="image/png" height="144" width="144"/>
</item>
</channel>
</rss>
